Dse考生，點解唔團結罷考？

而家教育局叫你去死都為左個沙紙仆出去，奴性強

因為佢哋係繼2012年之後第二波嘅白老鼠
第一波係第一屆DSE白老鼠，第二波係武漢肺炎嘅白老鼠

咁點解啲大人唔團結罷工？

冇目的咁罷考條毛?

停課左成兩個幾月，你覺得公平？

罷考又點，考評局真係話之你
最終咪俾班信政府港豬新移民上位
要抗爭都要有能力有本錢

睇卡通片都知
啲大人永遠都係廢

利申學鄧大總統睇電視學做人

我問你罷黎個目的係啲乜 考評局撚理你唔考啊?

Prisoner dilemma嚟
你考人哋唔考，最後盞自己零分

對好多學生嚟講，集體罷考個結果不見得會好過一齊去考
咁有咩可能叫得郁全部人

「你罷考時人哋考咗，最後盞自己零分」

我調轉咗

被選中救世界嘅應該係小學生

你問嚟都on9，搏屌？

大專最後都屈服左Online Lesson之下
始終考DSE係中學生幾年嘅光陰黎（不論佢有冇比心機讀書）
有時都未必跳得出個框框
你見好多人考完試先對自己人生迷惘就知
所以佢地會覺得點都捱過左呢度先再算

好似蛇脫皮咁 一開始脫就番唔到轉頭要脫曬先走得

咁岩佢地就係呢個位

仲有 罷考直接係等如左開名抗爭

齊心冇人去你地怕撚0分又話要攬炒，最尾驚蝕左

你地今年考完出年更謎

樓豬係就快

pin起呢個啦

成班明知教育局而家叫你考dse用埋學校既分，你洗撚去考dse

要同政府鬥都要有學歷呀
唔入u真係做偽進仔咩

咁咪唔好撚去考囉

個個拍拖 唔通個個都想拍拖咩